2315 金鐘站最後召集

今日無理由再留係度

推

p

push

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

走喇...

tui

留低肯定是狗

留係到目的係咩 就狗來啊 成班傻閪

plz

大家叫一齊走
一齊入港鐵站

唔好理任何衝突

留係度根本冇意思. 唔通想block 路到聽日咩?
差佬未到天光就清場啦, 根本守唔到. 除非有10萬人者.

所以大家走啦

好多警察扮鬼

求下你地